【任人中出】阿仙奴19-20球迷吹水區 MML

Sokratis should never start a premier league game for us ever again.

@ltarsenal

Xhaka 連控個波都甩下甩下 學人打中場

XHAKA 扭波都可以扭到咁
其實佢仲係到做咩
反正都係輸
點解愛狗仲唔換人

80m Pepe
8m luiz

前後黑洞
爽到...

愛狗幾時死

又寨卡病毒
又梅毒

負負得正

證明左上年K6 幫PAPA 包左唔少波
PAPA一擔正都係廢
宜家仲要係雷欺

Ozil出黎未

人地隊左路上就右路逗 右路上就左路逗
愛狗就兩邊一齊上
中場就放個大雪櫃

FreeArsenal

開心左一分鐘 多謝亞仙奴

直爆，中鋒得一個，都守唔到

好似推左上去打攻中

以前作客廢主場勁
依家主場都廢到仆街

愛狗: 有拿卡 比比鳥 HOLDING 我洗輸

要換下組合啦
比下壓力都要

學人踢波先好笑

xhaka條撚場場打足又唔撚識傷

雷斯衝上黎控個波俾人

paoa上年算carry條防線 點解今季門廢

之前五場對AV全勝
加埋係18：0
爺爺

傷出得唔得呀仆街

有美斯c朗vvd 我使輸？

無左k6廢哂

愛狗想贏一定要出齊三個

收皮，果陣雲格 狂歡3寶你估講笑

我覺得係陣問題
而家下下都要1ON1

中場中堅都應該諗過個組合啦 而家個正選陣場場比人中出

佢真係好撚似街場
一啲都唔似職業足球員

換沙卡未

躝啦愛狗屌你老母閪

去獌應該比人棒到新迪基亞

成堆柒頭冇眼睇

愛狗同沙加 可唔可以一齊躝

羊今日冇腳好

FA CUP 決賽打到好似練波咁
依家人地練波咁

好似爺爺收尾果年咁

Xhaka 食撚屎啦

換得燒未 屌你老母

出燒 拖未屌

阿狗中堅呢個位根本魔咒
分鐘細梅返德甲都成個vdj咁

佢呢啲垃圾有c朗美斯vvd都比人456

攰啦 又無後備前鋒

施巴路斯同比比真係唔撚掂
快撚啲出奧斯爾

AV D 垃圾波根本唔應該輸
和都唔收貨, 仲要主場

沙卡真係好論盡

XHAKA 唔掂咪撚走上黎啦
笑撚死人咩

沙加 我屌爆你老母

第一時間射啦屌

xhaka好撚7 廢呀屌你！！！！

角球都斬唔起

每個星期六日
朝早睇手足被打
夜晚睇阿奴輸波

爺爺用夢遺 埃及 SAGNA打中堅 仲勁過愛狗呢堆人

Xhaka 你唔好過半場搞笑啦

收尾個年主場都好勁成績係只差過曼城 係作客太癈

好撚慘做香港牙狗

推翻左？ 好似var

xhaka食屎啦
送埋黎9 ben一腳咪得囉

戰術問題，下下人地反擊都可以喺中場長推直進，打撚咩

xhaka

殺卡真係好撚柒鳩廢

施巴點都好過沙加啦下話

沙卡笑撚死人咩

屌你老母啦Xhaka

沙卡，屌你老母

點解對AV都要輸

爺爺教嗰陣主場好撚勁

仲唔撚換人？

隊長cool波一流

屌你老母 xhaka

比比入波喎師兄

沙加真係死撚左佢la

殺卡入禁區把撚咩

屌你老母沙加打攻中不如換臭燒出黎啦屌你老母

呃下負皮先

冇呀ching

好撚慘呀屌

入場睇d UK阿狗仲慘

沙卡

Xhaka 波都未識控

細爆

快啲躝，唔該

4閘陣屌打

12m
有咩咁光彩

細爆差d

貼錢買難受

細爆carry

細爆Cls

有無上年作客咁廢？

2002, Arsene Wenger said “Arsenal can go unbeaten all season”. He got a lot of stick for it from rival clubs and the media

The next season, he went unbeaten.

除左daddy
炒愛狗 請邊個

傳果個傳得廢
傳去左腳硬BAN 入左啦屌

細爆 防守唔掂都算盡左力

由朝sad到晩

haka真係好撚靠唔住

細爆起碼睇到佢真care

沙加不如唔好係度搞笑啦
屌你老母 3年忍撚夠你

沙卡
恨鐵不成鋼 你都係要走架啦

xhaka去死啦dllm

曲線

射啦屌你

爺爺

我係ceballos下年都唔會留係度啦

細爆踢逆境波幾勁

沙卡廢到咁死撚左去啦

黑哨

佢都唔見得有幾勁

差不多英超最貴波飛

沙卡-t11 , c8-o10啦屌

爺爺回家吧

細爆顛撚咗

又細爆

出willock啦
陣間沙加又上腦

細爆仲醒緊

我係羊下年一定走

細爆想喊

poor me

己經諗定下份工

走啦沙卡 廢撚到

沙卡禁區都唔射唔知想點

雲加

細爆踢得廢 但起碼有心機踢⋯

細爆隊長啦屌

最有火

細爆呀

有 下半季好似只贏1 2場 完全靠主場拎分

外國有冇twitter 叫Xhakaout

guendouzi 我偶像

起碼有火

無比人同化
心理質素幾好
有排升值

細爆個樣

細爆好有勇氣

Ramsey個股火

細爆爆seed

我諗如無意外古恩度斯都係未來隊長
...如果唔走嘅話

VAR呢?

細爆已經懶得傳自己去

細爆青春熱血

細爆癲左

羊dllm.....

咁犀利

就算依家做
都好過寨卡啦

AUBA

Back home please

屌，auba

細爆

細爆都成材，隻垃圾 xhaka 幾時肯走

有火

熱血到 隔黎個撚樣隊長都唔知做乜

點解有手球嫌疑唔睇var

折墮到細爆carry

細爆好撚想贏波
真核.......

無個靠得住呀

唔反爆了

邊撚個屌細爆?

我要印細爆呀dllm

細爆上晒頭
我睇到牛奶仔

細爆80m 賣唔賣

細爆場場都要開片

奥羊

細爆見到渣卡都嘔血
自己去好過

var is shit

細爆係真阿

On9? 無燒？

屌你老母 終於收沙加

出willock 都唔出奧燒...

死都唔肯換燒

俾人boo 走

躝左

唔屌細爆了
反細爆

夠膽死三個都唔換ozil
愛狗真係cls

細爆有d前途

又換個黑幼幼 都唔換OZIL
做乜鳩呀

屌 終於換走垃圾

奧巴 好寂寞啊

睇完今場我都有依個諗法

好野換走件垃圾

都係無Ozil

羊關鍵時刻總係撻Q

笑撚死

羊

咪玩啦
有表現邊個想踢阿記

細爆算係咁
中場最大問題始終係沙膠

80m+messi可以考慮

走啦沙卡 屌你老母

Kante

羊⋯⋯

痴L線 換個新仔出嚟都唔出燒

阿中無大將 細爆作先鋒

c8都out
on99 ?

細爆後生 唔講
沙加 屌你老母

wa 屌你終於收 xhaka

auba

今年印細爆真係無揀錯 撐左你成季

即賣啦 無謂阻人發達

愛狗d換人 咁都冇ozil

唔出個D最撚勁

仆街死啦愛狗

炒左3球飛機
龍門擺左係10樓

細爆真核 邊個再屌我屌邊個

又唔出燒，愛狗屌你老母

咗換呢條中場又係冇組織

羊依d咁反骨又成日like d 自己友傳賣既ig post

屌

呢到波 細爆都做到大佬

要印了

屌 換細仔都唔換燒

奧燒繼續坐

愛狗好波

又唔吹？

睇你大家已經習慣咗
奥羊果d 位飛機炒波底 大家反應咁細

竟然見到沙卡躝

唔廢now

屌你老母 有臭燒又唔出 留來做咩春

慣撚左屌都廢事

懷念三寶果陣都係笑佢冇波入冇攻力啫…宜家降班料

球證死全家 同黑警一撚樣咁黑

成隊得細爆有鬥心想嬴波
以後唔反細爆了

又出拖踢btb 愛狗真癲

契仔

羊到就唔廢了 即刻印細爆

細爆好撚似牛奶仔

去碼有貨交 好過隊長xhaka 啦

支持燒坐足兩季

黑到癲

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

戰術大師

沙卡k31必須躝

點解第一個要換防出黎

仲有助敵奴

炒左艾馬利啦，on9嫁，換Wilcok都唔用Ozil

愛狗走喇
識波既都知佢唔撚識波 私怨撚

var又唔用
輸黑哨安慰自己

牛奶d 火淨係用黎打架

Pepe好慘 成日冇波到

#EmeryOut #XhakaOut

Papa做乜9

經過今場 冇得反細爆了 全隊最勁最有heart

我支持xhaka訓成世

屌 papa嚇死人

攻啦屌

打小個

papa真係垃圾

私怨撚又唔出奧燒 唉

雖然回放慢 但係唔反

想問下AEGON而家爽唔爽?????

黑心撚

連埋牙叔

一換走xhaka 終於有個勢

而家係維拉第二春既卡叔都好哂全隊中隊
有防守又可以帶生個波

同埋屌隊友

講又咁講如果正選有細梅
換人會易啲
直接可以細梅打閘3後衛

細爆今日d攞波分波幾好

羊屌

愛狗仆街死

其實羊 K31冇得怪佢地
打足咁多場 抖都冇得抖

慢鏡中晒手都冇pen?

仲係諗唔明點解唔出拖仔

燒份約仲長過愛狗果份
慢慢雪 鬥長命

細爆好勁

真係蜀中無大將 細爆作先鋒

細爆咩事

細爆癲撚左

好撚憎愛狗

細爆退到落CB位

換走沙加終於解放

成隊波得細爆重有決心

細爆見到有進步 殺卡死撚左佢算

細爆真係進步左好多

kolasinac 件垃圾啲傳中冇腳好波

同軌改造簡迪一樣

細爆呢場球王級

細爆用熱血感染大家
可惜成班都係廢佬

細爆先係踢波架嘛屌你

細爆呢幾場突然進化得好勁.......

愛狗食撚屎啦

細爆不如盡早賣

唔好浪費佢青春

係又斬唔係又斬

c朗都頂唔撚到啦屌

和熱狗都係靠佢

細爆咁跑法多一陣就抽筋

呢個真

唔換燒咩玩法

細爆成個施丹咁

大隻佬 只可以傳地波
高波無料到

比返踢熱個場d鬥志我ok

細爆真核
法國6號唔講得笑

上場派好多膠 但真係有進步既

嬲到唔等交，自己攞波自己造

Ozil得罪愛狗d咩

百屌成材

掛住夢遺D 救命波

細爆前中後打晒 cls

細爆=主要收入

有 托

愛狗第一日已經係咁玩

今年都好左好多

同藍斯一樣

其實仲有k6

慢

我想知沙加點解咁得愛狗歡心多d

隻黑鬼其實特點係咩

可唔可以買番卡叔番黎代渣架

韋洛克真係好撚廢
佢俾咗乜撚嘢藥愛狗食

同埋點火食煙

Pepe倒掛！

Pepe

唔識得落底出波

細爆快走
廢阿唔值得擁有你

含撚叻

輸第一球之外都好好

上場英超踢得幾好啦其實...

pepe 倒掛出嚟搞笑?

25 唔想提
但係係阿逼到人地咁

80m

坦克今場其實ok

Willock嗰種廢真係。。

笑撚死我

屌，又晒時間

求82M 倒掛GIF

屌原來維拉今季作客冇贏過

一開波咁樣打法456咗對面啦…

pepe真係好撚on9

正在睇波的yaya

要引用鍾仔個評述先得

幫人起機

自動導航咩

我都笑撚左。即刻諗起超級大傻仔

出佢都唔出奧燒，痴撚線

秕：
比：

本身排18

呢個真係超級大傻仔

唉dllm pepe

坦真係跑盡

起機奴

pepe
雲奴起碼都識對住底線射

冇左阿叔先係原因

細爆踢撚到派路咁 痴線

無計 出xhaka = 打少個

5出燒dllm

死都拗傳中

好多位，根本應該用奧燒

真

柏芝

柏gggggggggg

CLS

2:2

柏芝睇半場都已經好過amn
最少無乜on9野

無左沙加下話
有佢個70分鐘都係咁廢

哇屌

張伯斯

chambersssssssssss

22!!!!!

呢球贏古恩度斯

又係細爆

22

柏g!!!!

-6足球

Chamber

伯芝

柏ggggggggg goalllllll

屌你細爆 好撚勁

拖改造路線請參考國米sensi

張伯斯！

是

咁都有

細爆
柏g

柏芝！

細爆真核

有奧燒 其實好多波都可以直線
成隊得佢有咁既能力
以前雲加一定留佢到90min 等佢一腳！

I love 柏芝

goal!!!!!!

其實睇得出細爆盤火帶起左成隊 呢d就係隊長要有嘅野

傳波又係勁爆

細爆好波

Dllm k31球球出波真係剩係識對住人省

呀叔可以縮返佢老母個西到

柏芝 I love u

屌你 快杯

阿叔可以收皮 專心坐冷板

我愛張柏芝

邊個J Mings

7 撚到

富咸mvp

拿卡真係好重要

柏芝好過阿叔啦屌！

射得靚到

細爆 一個carry 呢隊垃圾

張伯斯！！

細爆真核呀屌

柏G

反贏呀 阿記

有冇人覺得高拉先力傳中好多都好鳩

細爆 栢芝

好撚感動屌你老母

chamber >>>>>>>> amn

殺卡 阿叔可以躝啦屌你老母

細爆成個派路咁

加油呀

入多球呀

cup啊!!!!!!!

柏芝>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿叔

又係細爆策動 屌

換走左寨卡 成隊都勁左

對面弱智唔解圍

一早出柏芝唔出阿叔咪好

咁大貪

差d又即輸

張柏斯

張柏斯》pepe

維拉痛失2分

細爆抵入國家隊

係 佢係傳10球有1球中
同埋身位好撚大份

又係細爆長傳

咪撚猜啦屌

喊左

似施丹06年世界盃對巴西果場

細爆真係值70m

未完場牙ching

不嬲佢淨係識9跑撞人打架

屌你喊緊 轉畫面就俾人射

好撚感動
細爆終於成材

上呀 （防守唔好再柒呀屌）

柏芝今年出親都好波
更加唔明點解愛狗係咁出AMN

真核細爆了
呢幾場完全唔同左人

細爆咁快成材

走左amn波路 順晒

片上去凹
幾勁

chamber >阿叔

冇左ozil唔識踢波了

打11個贏撚咗啦

Chambers Ggggoooaaalllll

水貨

CHAMERSSSSS

以後唔屌細爆

根度斯

中場真係細爆玩撚哂今年

一分鐘又失翻 信唔信

多左...

留名睇下場又屌到上天

1億啦

chambers >> amn

印細爆了

屌 大家知邊D人係毒癅啦

G29 MVP

X仔 AMN 攬撚住一齊爆炸啦！！！！！

細爆好撚勁，終於肯換走垃圾沙加

chambers>>AMN

阿叔可以賣了
Chambers做比比鳥後備

寨卡病毒 咪撚再出

下年細爆轉號碼就印

愛狗哂左阿仙奴今季個半月時間

細爆完美取代xhaka個功用

和波都好呀

慢到

沙卡可唔可以讓返個隊長出黎比細爆

中場出細爆 拖 willock都夠
沙卡 amn快啲死

Agger

細爆 柏G真阿

有預感係射人牆腳底入

垃圾沙加成日拖慢晒，屌佢老母

牙狗勁能到

屌你老母次次鏡頭一轉又見到對面射波

寨卡唔係場 醒晒

邊個再反爆屌到佢反艇

上年交左一年學費好抵

阿叔

原來係沙加阻住細爆踢波
成條中場俾晒細爆踢算啦 下場出多個前鋒

瞓咗幾耐

4-2ok?

奧巴

auba！

羊！

3:2

AUBA!!!!!!!!!!!!

追返 又想拖慢 攻啦 屌

仲有角球呀！！！！

Auba

奇蹟呀

羊！！！！！！！！

CLS 架

阿狗反cup準備

aubaaaaaaaaa

過佢啊 恭介！！

反cup

冇左兩個廢人，打少個都屌打人

3:2!!!!!!

32

張栢芝！

呀!!!!!!!!!!

3-2！！！！！

你地家下睇波LINK係邊搵

我屌你老母 反爆同我出撚曬黎

咩入波黎

無左AMN 同 Xhaka兩個毒瘤

下年唔走先再講

嘩！！！！！

我屌你老母！

羊！！！！

入左啦

屌你老母

根本柏G先應該係第二右閘
AMN食撚屎

張伯打防中一流

反CUP

footybite

DLLM咁都反勝

可唔可以守好d

真係喊

羊！！！

死愛狗-6仔

羊！！

我屌你老母呀

喊左出黎

睇撚到好想喊

3-2

其實只係和緊
有咩值得慶祝

諗住係錯覺

GGGOOOAAAallllllllllllll

杯呀屌

沙加呢世唔好再着阿仙奴波衫呀仆街

細爆感染全隊

寨卡死而無憾啦

cup la cup la
頂撚住呀

Xhaka冇左，前中後d俾波順左幾多爽左幾多

屌，頂住呀

又救愛蛇一命

goallllllllllllll!!!!!!!!!

好撚滖動

50分鐘前有人話佢太慢，唔啱打閘

竟然反 cup!!

都係細爆功勞

GOAL

大家一齊係窗大叫啦！COYGGGG

防守醒醒定定呀屌

footybite唔會好疾?
我成睇睇下勁疾

士氣波

屌你 沖個涼反黎反杯3:2

守住得唔得

頂住呀

未完架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我叫左

爭標既感覺

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！

好熱血

奧巴美揚！！！！！！！

屌你老母同我守撚埋依十分鐘

喊撚左！

我仲係1比2。。。

平安鐘準備

頂住呀屌

佢成鳩日拖慢，防守又做唔撚到野，一早唔應該存在

咪燈啦
未完場

Cls

叫撚左好熱血

推

唔反愛狗了
淨係反沙卡

迷愛黨上水未

迷爆嘅手足揮揮手

反cup救返愛狗

食撚哂死貓啦今次
一落場就反CUP
屌你老味.

假波啦屌

細爆既意志終於感染到

Keyman 殺卡

愛狗想走都難

pepe教路
80m

屌你老母亨利啊

真 成隊突然醒哂

capitan羊

邊個再反細爆我即刻屌佢老母

依家垃圾係得弱智先撐

揀最多upvote嗰啲，ok嘅

係咪睇緊車仔

自從沒有了xhaka.......

Xhaka一換走即刻爽曬

連續不敗正式開始

只要俾錢鏝猁收左沙加佢,英超冠軍有望

愛狗收皮啦 關愛狗撚事
細爆帶起成隊

屌！！！

生性啊

頂撚住呀dlllllllllllllm

未試過叫得咁大聲

AUBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

雷斯醒啦屌

完場先慶祝
頂撚住呀！

迷羊了

隻間碟又想做嘢

東方神秘力量

羊就值1億喇

10 分鐘大巴時間plz

林狗有咩好講

車仔試下 反埋

細爆救撚咗愛狗

Aubameyang~Aubameyang~Aubameyang~Aubameyang~Aubameyang~

Lansbury

屌 雷斯咪發夢

鬼到...

頂住

我又入球了

沙卡斷腳吧

雷狗 任務又要做野

托仔一出黎 攻到傻

一對箭頭啲罰波勁到

奧巴!!!!!

竟然3-2

無左xhaka 明明打少個好似仲順左

喊撚到仆街 好耐冇試過咁

上場無細爆嬴3:0
今場嬴3:2

XHAKA勝

冇xhaka隊波快到

爆爺

有佢逼搶爭好遠

都係美羊靠得住

xhaka走咗入兩粒代表啲咩？

唔止細爆進步左
Chambers都進步左好多
睇返wiki原來Chambers已經踢超過百幾場英超
24歲後衛有呢個經驗已經好難得

london一哥

屌好驚

頂住頂住

反爆死晒未

屌 打少個中場
下幾場出埋拿卡好撚過

牙仙奴勁過利記

詐傷都有埋

平安鐘準備好

證明冇xhaka = win

冇XHAKA 真係打小個都唔係咩問題

大奇蹟日
又幫愛狗續命

😅🥳🥳🥳🥳

咪撚再出沙卡我屌你老母！

呢啲唔使講啦

我愛細爆 我愛羊 我愛PEPE !
XHAKA 愛狗一齊躝

痴線咁都唔洗紅????

G持伯芝正選

呢場可能係今季由衰轉盛既關鍵

唔該 細爆一定要motm！

上場贏3-0係因為有細梅

嘩蘭斯貝利

ok

起碼係合格右閘先啦
其他已經唔強求

冇叔冇沙加

傷左點出

下場無閘 正選硬

原來細爆係畀xhaka拖累

換走咗兩個毒瘤，即刻有效果
細爆 奧巴 真核

重點係冇xhaka

本身出渣卡已經係打少個，換走佢+1，所以咪踢好咗囉

好想印主場細爆

細爆要keep到團火

愛狗d手勢做乜撚野

蘭斯貝利

奧巴美揚已經踢到仆街仔level

冇哂兩件毒瘤

無咗沙加變咗另一隊波黎

oh no細爆

好懷念
蘭度爾、巴拉薛迪、梅利達、桑奴、韋舒亞呢堆

出沙卡=打少個

負碌追返
愛蛇即時起身跳舞拎光環

牌都無？

呢下唔紅？

個球證真係痴撚線 咁樣舉腳爆頭都可以冇牌
比呢d撚樣執法同黑警一樣死撚硬

岩岩買左8皮果個手足派錢ok?

Chambers值得更多機會啦屌

下場冇叔冇x34先贏到獌

沙加正式要躝

原來仲生存緊

傷左出都勁過XHAKA 呀

熱血戰勝哨子ok?

拖 爆 燒/施巴 係咪最強中場

原來佢係av

明明可以拖拍細爆 係要岀沙加

差d pk

紅左無叔 出返b2應該？

Pepe黃牌

頭先反cup16倍 冇買

迷細爆黨正式成立

一早唔出沙加，呀叔就ok

換左邊個咁大變化

全部垃圾

唔打閘得唔得

英冠球王但過左av之後傷多過踢

伊斯蒙特，仲有同期去咗支那嘅恩拿利斯

膊頭膊頭

梅利達上番西甲

打cdm la

細爆仲要有腦帶生再搏罰球添

守撚住啊屌

派路換咗細爆

Papa又走甩手球

入多球就好

沙卡可唔可以識做啲讓返個隊長出嚟

eisfield 多仔過黎好似

無一個踢得起

Xhaka eat shit

起無比比鳥情況佢已經係最好個個

papa應該係一個幾funny嘅人

其實係打氣勢，全靠靠細爆帶起

幾驚又12

咁閘都好多種架唧

愛狗都係lan ok?

Chambers插花.gif

平安鐘

細爆一定要motm！

AMN係唔撚係會停賽?

廢柴隊長

5mins咁撚耐

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

唔撚好啊

可唔可以唔補時

cdm比返拖踢啦

真係手球

對面冇快翼就可以出chambers踢閘

停一場

點估到細爆一季就成材

慢到咁既閘未見過

3-2 都掩飾唔到愛狗果種廢

其實VAR係想點?

Deal

eastmond呀

壓得勁好

老實講，其實T11唔突出，但起碼控到交到，唔會拖慢同斷

半場之鬼
上場係上半場啫

Prime Gullit 換左細爆

Merida勁架，如果唔係有情緒問題.....
牛奶仔都唔算垃圾喇掛？

now條撚屌見到5分鐘把聲開心到

訂左黃色作客細爆杯賽字

表情好似mr bean

張伯斯勁到

無左amn同xhaka真係好好多

唔好拖慢節奏已經贏曬

快啦

班球員自己救返
完全唔關愛狗事

唔用對眼守波已經好好

下年先印 轉10號

今季差主場未買

張伯斯左右腳都掂

無form 無戰術 踢街波咁
完全係屈球員質素

碌下地先啦

唯一一個防中 守到波好過出炸彈Xhaka

留番個細爆頭啦 印字

呢件直頭做左支拿人

Pepe邊條仆街話買
炒撚左佢

靠球員質素 戰術好有問題

Papa屌你咪靠害

頂撚住呀呀呀呀呀呀

Wilshere叫好啲

球死球似有練過

Chambers 一cup

有柏G用乜能野牙叔
愛狗真係鬼黎

碌地既野
南美佬最高水準

芒果佬gif

好似係愛狗

成班隊友反沙
一走咗就反cup

聽佢講球幾開心喎

某演員仲成日吹捧沙加.....

其實今場都反映曬正選應該出邊個，相信全世界都睇到，愛狗再唔識出真係等炒

乜恩拿利斯
李可啊

對面mings 好撚勁

想印細爆

死熱狗緊係吹奏阿狗d垃圾

新泰利

pepe波底其實ok

The Emirates cheered when Xhaka was taken off.

leno又食牌
好快會停賽

新韋拉施丹混合體

愛狗好少落後緊嗰陣指手畫腳
一領先即刻出嚟指指貢

沙狗放佢係到係拉高返個中場咋
放埋t11個中場矮到仆街

真係好似周柏豪

我羊做隊長入罰球有大帝既影子

下場咪又係沙卡AMN
停完賽

拖仔起碼有防守 帶到兩下波
你見佢前場拎波都會有希望

奀星

愛狗一定繼續出沙卡

咁馬天尼斯都唔係差

印吧
利申：印咗

成個雲迪克咁

你咪熱狗

多左啦

進階版Elena

低配版

主場俾人迫害
得阿狗先做到

Papa6場食左幾多張卡

無阿叔先有運行
求吓你放過我地啦

AUBA GOOD FOUL

贏波完全同愛狗無關

場場都咁平安鐘大佬

黑氣石

買左3:2 17倍

你好孤單

第二球輸佢

82m買加利殊好過屁屁

屌你一開始唔出渣架已經456啦
進攻順到

沙 叔 一定要躝

32！

係咁罰牌

好撚多手足回狗竇傾波

3:2 ft

未轉ac?

細爆 we trust

咁樣贏dllm

換走Xhaka

熱血

其實AMN係咪負資產?
打小左佢反而羸波

普子

隊友太廢，清波極都唔夠後防甩漏死

阿叔沙卡躝啦
躝完到愛狗躝

事實證明曬
柏芝 > 呀叔
拖 > 殺

ft

細爆有鬥心

跟我一齊shout 細爆！細爆！

屌你愛蛇睇撚到未
仲出xhaka

82m 買過好後衛仲好啦

WE ARE THE CHAMPION....

打少個都可以反CUP 對上一次 已經唔知係幾時

細爆振臂高呼果下

細爆完勝沙卡

好似踢杯賽入決賽咁

奧巴係咪五個隊長中其中一個

沙卡廢過amn啦下話

完埋呢場以後咪再出啊叔

冇XHAKA 真係好撚重要

今場-6 嬴得唔夠說服力
上場3:0 好好多

反杯之夜

岩岩落機，搞乜撚對維拉都踢到歐聯決賽咁

我爆踢成典牙

其實重點唔係冇amn
係冇xhaka

咁索性唔買維拉今季有幾場都係輸佢

Wuli chambers

今場證實左既係
出沙加仲慘過打少個

一早踢到咁咪好
係要死到臨頭先咁熱血

比爾連出返未？

買拿波里對中堅好過

其實係咪里爾另一隻翼先係勁嘢
好似雲奴同世三咁又買錯咗

柏G真係好撚尾機

真係好險

拖真係好勁
xhaka 走啦屌

呢3分真係靠實力攞返黎

柏芝好波

咁都贏到

少左

chamber >>>>> amn

btw多謝大家

唔出啊叔xhaka一早456

岩唔曬
答案唔齊全
正確答案
拖,爆,施,燒,韋>寨卡病毒

勁爆勁爆

今場食咗幾多張牌

迷張伯斯
Amn比返個位出黎啦

哈

Motm, saved emery career

下場應該可以做後備 泰亞尼都係

下星期可唔可以正選出呢堆

冇左兩條廢人，用柏芝已經唔同晒

剛踢U23定預備組

Who is the KING of London?
The ARSENAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Honeymoon 仲上連登

下半場戰術大師
反愛黨又要深潛

無沙卡咪順撚哂囉 屌你老母

屌你對隊垃圾都㩒爛幾個平安鐘

細爆勁到

完場

pepe臨射之前教美羊射罰球
所以pepe當助攻 又贏

一開波9vs13點踢呀
阿叔紅左 換走xhaka變返10打11即贏

今場 愛狗都算做番樣好野
換走XHAKA

冇沙卡先最緊要啊，隊波快左幾多，維拉先守唔到，唔多關阿叔事

細爆 papa呢d先係重建重要資產 有鬥心有承擔有進步
殺卡反省完好躝啦

殺卡肯躝未？

好滾動
無左啲瘀血熱血左勁多

細爆
chambers

李可食屎啦
聽到人民幣召喚就即刻認祖歸宗

呀叔攔

殺卡負資產

雲爺爺又輸

張伯斯值得打下正選

四弟

依場有當年又係紅牌然後3:2反杯嘅感覺

搭緊巴士入市區，巧悶

咪盲反

得番佢

細爆一上電，勁到懷疑係派路韋拉加堅尼上身

阿叔屎波都算，無鬥心呢吓真無唔得，俾人拍甩咗波就咁算喺到踱步

寨卡病毒
(沙加 阿叔 自己再加)

下個po要吹奏細爆了

xhaka快躝

同埋隻幻幻黑鬼其實出黎都係唔知做過D咩
但都唔會好似XHAKA 咁拎住個波唔知做乜鳩

好彩愛狗冇換走細爆咋，幾撚驚佢換走細爆，佢最撚鐘意咁換

比比身價企係罰球線都有威力

一直都值得，舊年富咸MVP

跑得好慢

潮山

好彩我一早迷爆
根本 carry 隊垃圾

以後正選陣唔該係細爆+拖 前面搭燒/施巴
xhaka同牙叔快撚啲死 細梅都叫只係間唔中自爆 正常嗰陣都過得去 xhaka同牙叔間直係每分鐘都自爆

攻守都ok?

愛狗

阿叔係太緊張定太輕鬆
間唔中都黎幾下傳失或者鳩鏟

方便啲黑哨

關愛狗撚事

細爆mvp

下場拿卡出得未

拖用波 出波 護波都好過沙卡
之前艾美利話沙夠高用佢可以頂波
季初到依家 沙加頂撚左都冇十球啦屌

紅牌+反Cup
居然發生喺阿狗身上

依條濕9,柏芝細爆救左佢

Chambers吹奏區

柏芝吊住愛SIR條命
依後咪撚再出件濕鳩阿叔
唔係耶穌都保你唔住

對保頓？

細爆今場mvp
落後緊個時得佢有火 助攻果球成個派路咁
全靠細爆

細爆今季Keep住季尾可以$70M過Psg

佢以為自己好撚瀟

愛狗咁又俾佢發掘到細爆出黎 命不該絕

五個隊長係上季咋嘛
愛狗話今季得三個 夢遺仲要走埋

Yes

真係今場佢最撚好

練心

就算贏波愛狗都係要躝

負碌

未來隊長 細爆

屌拿星 教到咁都排第4

唔係細爆一早降左班

尊重啦屌

下場作客曼聯等收皮

MOTM?